法國政府應該資助四十歲以上廢老叫雞, 條件係上如廁學習班

學點樣正確去公廁, 去完公廁要影相寫報告, 證明冇去錯
行以三年, 香港風化同亂倫案必定減半, 公園公廁都會變到ifc公廁咁高質

咪乜都法國，好大歧義

法國政府關我地香港撚事

打翻正字啦 發覺就發覺 法咩國

不過我幾認同教育係好重要